會然Can子入

Can子你嘅身份已經被發現😏
你上到cg山開始會有人同你say hi👋🏿

什麼垃圾來的？

can子不是垃圾😡

咩獎都冇......

全亞洲排72喎